The Last of Us Part 2 預訂+售前討論

有冇巴絲知邊到仲有得訂艾莉版
打晒比d藍店 得返典藏版

連登仔話唔會買果班

記住堅持呀

到時睇晒所有劇情就等$150入手
Let’s play golf, Joel

女權垃圾戲本身訂左都退訂

讓張單嚟

睇完劇本第二日退左訂啦

世界第一

好淘寶DIY feel

btw已訂Ellie版

艾莉版開左成個鐘先賣晒喎
利伸已訂

配件同主機係ps5就出下
真係搞到一d都唔吸引

果日一時醒唔起

果朝幾點開賣？
一上sony store已經賣哂

十點

食花生先

好多藍店 仲有1388訂

真係打晒電話都無艾莉

有冇巴打比人劇透完後悔 想讓單

而家要點先訂到？

有多人對戰又想買返

唔係艾莉版既話 好多藍店仲有

佢官方twitter已經唔俾人留言,斬腳指避沙蟲

利申：本來諗住一出就買,依家就睇定d先算（雖然最尾都應該會買）

唔係話單機GAME咩

之前流出圖有對打mode

咁就搞笑,真係睇佢到時點解釋

搵到另一張圖 有mark敵人同助攻

之前有張係左邊8個人仔 但搵唔返張圖

無睇劇透POST所以唔知..反正點都買

真 其實點都玩

我都希望佢地有腰骨
就算風向轉都堅持住唔好玩

成班垃圾，同時事台果班一鳩樣

呢班杏家剷我統稱為狗

琴日打去藍店問，話無哂艾莉版 hotline都無

艾莉絲，喬伊被雙殺，奀皮狗，DLLM

鬥雞眼？

雖然劇本唔合口味 但相信gameplay 好好，照買

有咩好討論？
都出曬流程了。

玩都未玩 討論都唔得
加下當睇戲呀

想要個背囊

same 真係搵唔到
又話唔會訂 唔會玩

早幾日搵過好多間，
艾莉版FULL 哂，冇了

睇個唔知真假既流程都可以當玩左
究竟連登仔一日可以玩完幾多隻game

嘩屌

好彩冇訂

Who

本身想訂典藏版 看到咁
不過本身個價錢都有少少卻步

淨係想要手繩

等PS+送

Sony真係好良心
靚到

仲有成個月依家無野玩

又話擺買，咁Q多人買限定版，有啲藍店直頭得返普通版鐵盒版都冇

邪神
想要個水樽

玩番the rise of tomb都幾好，武器同介面都好似tlou

R1整燃燒彈

個掣幾靚

CALL ME MA'AM

仲買?傻左?

如果我買完番黎發現模型個樣真係咁,
真係會嬲撚到震

連登仔要企硬呀
千祈品好買！
買就係藍

不要睇得自己那麼高

我有買
我係抱怨現實係好多人買搞到我買唔到限定版

留名待笑

當時流出版冇留意，有冇結局流程睇番？

樓上唔係有人話開賣咗成個鐘先冇哂咩
利申 冇訂

啲頑皮狗死忠成個恕婦咁
唔買隻game好似殺佢全家
肉酸到

等ps4 pro bundle

我相信如果巴打有睇劇透就唔會咁講

入面應該有齊所有劇透資訊 冇記錯原片都有埋
TG channel: @TLOU2LEAKS26APRIL

睇咗啦

想玩

open world？

昨日買返隻二手 remaster 第一集回味下劇情

訂咗鐵盒先
到時再搵艾莉版

到底Ellie 係咪真係唔使死

唔係

劇情如果同劇透嘅一樣一定唔買 冇撚有可能要操縱一個九唔撚搭八嘅角色殺咗上一集嘅主角

送背囊？
幾多L?

5月28日有State of Play講TLOU2

係咪5月29出左

SIE CEO話預約已經多過spider man
spider man 3日賣咗330萬

呢幾日開始有人玩完early copy出review
希望連登仔可以堅持住
話唔玩就真係唔好玩
有d骨氣同主見
唔好俾風向影響自己

佢哋一早睇完片打爆晒 當然唔會玩

佢個多人對戰先好玩
多人對戰keep 到第一集咁好玩已經要買

艾莉版通街都無得訂

食炒實有貨

有無人要刷1代白金？仲欠對戰盃。

又話連登仔唔撚買？點解無貨？

話唔玩果班連登仔

記撚住咪撚玩，屌你老母，成班垃圾

餓咗太耐3A大作

留名好期待
劇透係真係假是但一邊都應該好精彩

前排先玩第一集
玩到兄弟重見 艾莉走左
黑人細佬變喪屍個part 唉
隻game真係好正
睇完第二集trailer 好撚期待

第一集都有對戰mode啦

嗰張係早期既圖黎，本身有多人模式，但最尾都係決定cut 左

想分開出cap水定點 冇理由整咗出嚟但唔要

佢之前講左遲啲會分開出，啲人估佢今次淨係story mode, 下次就 survival mode (pve) 加 multi (pvp)

都ok嘅 其實上集啲勁槍同skill都要額外再買

希望唔使又等幾年

唔會掛有晒個底嚟做 會唔會係dlc咁出

頑皮狗總監談《最後生還者：第二部》劇透：許多內容都是假的

近日，頑皮狗負責人Neil Druckmann在接受采訪時表示，此前關於《最後生還者：第二部》的劇透並沒有真正地講述出整個遊戲故事。

在接受外媒eurogamer的採訪時，Neil Druckmann稱：“目前有很多的反饋意見，而我們的看法是，你們並不是真正了解遊戲。現在有著那麼多虛假東西在網上流傳，但我們不想去糾正， 那樣做會在某種程度上真的劇透這款遊戲，因為當我們告訴大家哪些是假的，那剩下的就是真的了。”

此外，這位總監還談到了一些備受玩家熱議的遊戲內容，比如發生在艾莉身上的精神、身體暴力以及更多，他表示：“如果你對此抱有問題的話，那確實很糟糕 ，但這個故事會讓我們獲得勝利。這是一種諷刺，也可能是一種悲哀，我認為能夠從這段故事收益最多的正是那些提出質疑的人，不過我還是希望遊戲有更多的 東西來吸引他們，讓本該正常的事情變得正常化。”

唔知有冇機會偷跑

對合作性好有要求
好刺激

但feel到好多人一係用mouse一係手掣連射

你地買咩版

線上版穩陣啲

之前報導又話tlou2冇online 對戰

而家又有，正

真係有？
無理由官方到依家仲未講啊？

連登天才1：如果係假既當時點解唔即刻出黎否認！

(ND同sony話放leak條友唔係佢地員工之後)
連登天才2：即係間接承認d流出都係真架啦！

連登天才們有冇親身示範咩叫衝出黎柒呢？
仲有2星期開估
記住話左唔玩就真係唔好玩

條手繩幾靚

真心希望之前透既係假
否則真係會好失望

艾莉版係#1果SET? 幾錢

話唔買唔玩果班，唔好記住打自己嘴巴

點解第一集既神作
第二集變落水狗？
我冇跟開新聞，但the last of us係我少數打爆機既神作

政治太正確(LGBT), 唔係有流出既話隻game 仲delay緊

唔明咩叫政治太正確，姐係你地屌緊同性戀同支持同性戀

係屌用新角色打打舊人啫

大家估碟價day one 幾錢？
400得唔得

但好似有啲係流，新女打艾莉未必係結尾，應該係中段only, 後尾會用番艾莉

出咗咪知

而家玩返第一集, 玩到去春天了, 劇情真係好正, 好鍾意冬天大叔同艾莉互救既劇情

但睇嚟今集得30fps ps5版先有60fps

唔得咪買PSN版囉

LOAD又LOAD得快D

總之炒價一定唔買

1788

無所謂，唔夠2個星期就知結局
都係觀望狀態，睇下會唔會變下隻day gone

連登仔炒車都慣架啦，班人邊要面
見到講LGBT就衝出嚟發癲

淨係Joel 比人用高爾夫球棍爆頭已經係事實

黎緊大叔比人爆頭，睇住艾莉同個猶太人搞gay

如果佢送golf 棍 咁幽默，我炒價都買

你估刻左個啲會唔會都炒高仲好

Sony game好快冧價冧到7彩
如果非心急想早玩
其實可以等幾個月就突然割價數位版

好想快d用史力加條女打golf😙

同支那銀行出 credit card?

死左膠

Let’s play golf ,Joel

劇情有意想不到既發展又唔鍾意
下下都老套路有咩好玩

行老套路又話人悶
搞搞新意思又接受唔到 想點撚樣

等隻驚出左玩完先屌都未遲

GTA V 咪又係咁
但演出好睇 劇情合理
吹佢唔漲

與其你望住上一集主角因為上一集的事打擊太大
折墮到咁撚樣
拿拿林殺左佢算

果個DLC主角黎姐，如果死果個係Niko 應該都會好大獲

我反而覺得Niko 死左都冇咩所謂
4完果陣 都已經咁灰

各大網出左評分
兩個字 好評

好好奇究竟暴力血腥到咩程度

睇評分普遍都幾高喎

有無個故事既review?

評得唔高隨時又比d左膠同埋SJW話佢歧視LGBT

New trilogy of Star Wars

佢係講話其實嘛嘛地打架，但為左故事就算
但今次個故事都……?

唔出奇, 隻game係白左

game 鋪話唔會偷跑

依家邊度仲有 典藏版 預訂？

咁撚囂張？
買數位了

偷跑未

Sony自家game不嬲一定唔會偷跑

我個人覺得聽晚6點後
甚至真係要19號開門

咁就含撚都得

望就望聽日有喇
打算星期五請假 全日宅喺屋企打

一早請左假
Game內話19號1230有

典藏版大撚把，係艾莉版無得訂

刻情太閪,出個日拎返一出黎玩算

有冇人知如果買數位版係咪19號12點就可以download？

早幾日已經可以開始dl

點解咁多負皮

咩係品好

我就黎連講1+1 = 2都會收負皮了
上面"早幾日已經可以開始dl"都係事實黎

咁少人買到時係咪可以瘋狂劇透唔洗加密

諗住睇埋聽日有無偷跑，無就買下載版12點即開

我記得當年蜘蛛俠好似早左一日

我都記得係
好想玩

希望聽晚可以偷跑

其實知唔知個故事係點, 對我來講都一樣會買
隻GAME 另一個重點係GAMEPLAY
如果你話知道個故事後就無玩既必要, 可能你唔適合玩遊戲,去睇戲仲好

哇屌，好想玩

插頭似外國

reddit有好多人post自己已經收到碟

好想玩呀屌你

youtube 已有gameplay

希望聽日偷跑

下載牌19/6 0000係咪有得玩？

連登少左班智障玩？

應該唔會有炒價啦呱？

聽日收工無偷跑就即刻返去download

好快有爆機game play流出

D game舖老細自己拎左返屋企o者

集氣

集氣今晚有貨 見有up主播今晚開始直播

見到啲爆頭爆手效果好撚正

有中文先本土野矜貴

So fuckin cool huh, 整火彈比綠魔啊

一家人唔好咁講嘢

可以預先下載，19/6 00:00可以即玩。

youtube已經有

三腳插頭，似係香港喎

英國唔得嘅?

有偷跑未

ANYWAY，YOUTUBE 有哂PLAYTHROUGH 了，忍得好辛苦呀

今日有未?

無人偷跑啦

同變性人扑野呀

on9

嘩屌我睇左d乜撚嘢

dllm

有貨未

右下咪有張行貨label

佢點解要戴bra
Ot 整啲咁嘅野

無特別留意開
佢設定上真係男變女嘅變性人定純粹只係個樣似男人比你哋話佢成個變性人咁

聽聞變性人有重要角色影響主角

好似話abby唔係變性人喎

唉唔撚知
佢除bra 個下我覺得好唔舒服
無諗過真係會除

嘩屌好撚後悔尋晚買左d/l版
好似基佬屌屎眼咁好撚想嘔呀
點解唔早一日放出嚟呀

除bra都未係最難頂
後入之後影L住變性人個男人樣嗰下好L嘔心

有無得退

有冇偷跑

啱啱打電話上去客服退咗錢
我仲諗住佢會問我退款原因

原本都會買，睇完段片就決定唔買，慳返5舊

可能太多人退,廢事問

ENDING

睇黎流傳大山婆大勝結局係假

可惜依然同屎一樣

寫啲唔寫啲寫到埋牙又backpaddel
Neil CUCKMANN 食屎啦

就係寫大山婆呢個角色都叫佢食屎啦，仲逼玩家用佢，睇佢扑野

夠重口味 正

好彩無買
係廳玩比屋企人見到都唔知點解釋

Are you winning, son?

算喇 都係唔買
上網睇人玩算

個post 想點 講明售前討論

入到黎班仆街 密都唔加 直接劇透

屌你老母臭閪
售前討論劇透又唔加密
劇透仆街死全家啦
Block 9你條陷家鏟

有無人可以話我知結局係點，番緊工

單機game 正路應該多偷跑

所以到底之前d劇透係真定假? 亂撚到

十有八九都係真。

係囉架電視55吋

真

普通版唔知聽日要幾錢？

一早訂應該正價 無訂貴50~100掛

有冇偷跑？

劇透死全家，投胎係大陸

我係討論區見到跑已偷

咩區

iwant😏

仲有人討論劇透
俾$468蚊 買隻gay porn 慢慢睇

諗緊買鐵盒定普通版

劇透死全家

買買買

LM

即係偷跑左?

188 已偷跑

really??

真咩

邊間

劇透係真不過最後艾莉無比tranny殺到

無法子 多數tuber收左索尼錢
時下review根本比錢就買到

正，急不及待想玩玩了

真？

美洲大陸

全部真，官方出trailer 係假

圖都冇張話偷跑

今日有冇呢

有條死傻閪追住比負評

gamergate班編輯屌過哂條女權撚都仲有人信佢地講野蠢撚到仆街

數位幾時有得download

今晚12點

有冇偷跑消息

冇, 樓上扼9人

嘩, 呢個POST乜事

好多5毛

CLS

好威

得你識BLOCK？

條智障仔活係自己世界
玩單機遊戲

你都比定做五毛喔，有你份

比佢block = 五毛
遊戲台都有得屈毛真係屈哂機 智商突破天際

點鳩知呀，傾打機又話你五毛

睇黎真係無偷跑

老母
熟客
自己諗

問左兩間game舖都話聽日先有

真係咁絕情

建議今晚開多一個新post
買左game有玩既先入去討論 唔玩既唔好入
幾個post都變左罵戰 好煩
點討論隻game

未有貨？

skillup 獨立架

同埋paid個班10/10 講緊 ign 個班主流大review score

ign ex staff 認左架喇

The Last of Us Part 2 預訂+售前討論

我入黎係睇有冇偷跑，咩價錢

好心引戰狗死開啦

咁買數位算
等唔切要玩喬爾夫球

好難

班撚屌盲反連登傻鳩一定照入黎攪事

班傻閪點解過哂遊戲台？平時應該係CC台推熱門嫁

開過個新架啦, 當係加多 D game related 既資訊又好咩都好

開始啦

你都幾搞笑
喺隔離帖引完戰 依家喺到同人講唔好引戰

妖 香港PSN買唔到?

所以仲有冇大隻婆殺咗主角嘅結局係到？

梗係有

仲以為會整多個結局安撫正常人

有殺主角 不過唔係呀ellie

成班傻鳩
一早知劇情啦弱智，又如何？
正日一樣扯住旗玩

今日The Last of US 2發售，大家會買實體版盡可能幫襯下黃店
[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

仲未收到通知攞貨

大把人尋晚已經直播緊
而家要買實體版反而食左屎咁

好似話狗到今日先派貨
有d地方分分鐘 5,6點先有

cls
駛唔駛呀？當訂左果d人狗咩

Ching 你都幾變態

主角比人殺 你都可以扯到

劇情上都睇到係

哦

實體有未？咩價錢

真係俾我講中
我訂左食蕉網，佢fb講5點先可以拎

Ellie撚有10隻手指

訂左幾錢？塊臉如果無血都OK

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手入去推，唔該哂大家

有冇特別版

比人訂閪哂啦

Walk in walk in

Gamehit 有貨，話搬緊上樓
利申：訂左

真係好核突，重口味到。。。

好彩無訂到

出面咩價?

188$468

好啦 我買

信和有貨未

448 葵廣

Other????

葵廣得兩間之嘛

黃金 518-598

普通版？

係 翻去上網買算 cls

係咪可以開始binc了

沙田恆星有貨十人排緊

咁快起價

沙田都要排

笑死

468

Ssp不嬲西價

寶林未開 但已經有人排緊

就到信和，睇下咩料先

喂 又話唔買？ 排咩隊呀？

希望排隊班人唔會扔爛部機

Sony Store好似冇

嘩 屌你 普通版賣緊618

真唔真呀 貴咁多🤣

Mk 468

有冇人買左有贈品送？

188 Game Hit 普通鐵盒都正價賣

頭先係將軍澳見到條四眼仔攬住盒限定版 果份自信🤣

黃金正價普通版同公仔版 其他無

有冇人知荃灣邊度有同幾錢

藍店

都話今日一定大把人問邊到有428實體賣嫁啦

請問黃金邊間普通版正價？

So??

陰功 成班水魚排隊買隻垃圾

右手面果間藍咨

店

唔該！

唔撚係呀 整張相來睇下

屌想買黎打，難得放兩個禮拜假

去左拎普通版 無

$?

咁買啦 洗鬼理人哋點睇

幾舊水驚咩姐

買隻game都要諗

468$ mk

北角力場
450

有冇地方有艾莉版

頂多俾爆2次，2個星期都拿去放

元朗果面好靜，唔夠ff7 人來人往

驚炒 直接上網買現貨 一陣去攞
知唔知邊度有手掣?

$468 觀塘廣場

熱線 468

過兩日先收二手實好多人放

過多一個月 PS plus可能2折

知唔知熱電有得拎未

鞭唔鞭悉隨尊便

我地就打機，佢地打就字，玩引戰

葵廣440

信和465買貴左

點解葵廣特別平

成個香港咁多人打機
個個都係連登仔咩
你都上緊連登啦
咁你咪又係買
買你就買啦
做咩啫你
成熟啦
屌你
凊

好景有冇人報價？

師兄你都幾有心機

龍門你搬哂啦，你叻啦

少人買： 垃圾GAME，緊係無人買啦！

多人買： 全香港淨得連登仔打機咩，多人買好出奇？

隻GAME當一代FANS 狗咁撚

點解隻驚要分兩隻碟

係，打果時悶得滯

悶到咁

都幾難得

咁我等二手算，本身都俾佢拖到無曬期待

信和448

我比啲左膠傳聞搞到冇咩期望，諗住等PS5 先出
希望到時又有另一個層次嘅畫面補救下

買都係為咗連第一集，真係神作

熱線訂個陣468依家449

大埔藍店訂左特別版 今日無打黎 雖然唔得閒拎

個間假藍店有大把貨

好景 火之鳥 黃店$438

唔關左膠事
左膠最多都係-1分
而家係撚狗fans -10
所以佢其他咩gameplay畫面幾正都好隻game都係0分

屌你蟹撚晒

有冇得單買佢隻咖啡杯

呢間唔係官方認可嘅藍店咩

下個月2手應該200內

重買嚟做咩

又話排晒長龍買既

ff7 個次就係

同上個月d leaks一撚樣

哇 屌，政治正確唔喺格硬嚟㗎
好hardcore

重以為會有唔同，結果玩幾個鐘就

The golf of war
The golf of us

70幾gb

班媒體仲護航
話個leak 可能假
水班人訂

比變性人打死

sony+媒體：錢已袋 理撚得你
fake trailer 都出埋
你吹得我漲？